以下是第124周的許多成果，加上一篇引言，我顯然試圖在其中建立一種傲慢、專橫的口吻。 第1463時尚對話周，我們的嘉賓是Kyle Stonversational, Pat Myers, 2021年11月18日，華盛頓郵報 
 飾演查爾斯的羅伊·哈特朗普夫(Roe Hartrampf)穿著老鼠吼叫的制服和薩維爾街(Savile Row)的西裝，專橫地抱怨著。 感恩節到來之際，百老匯提供了一隻火雞:《戴安娜》音樂劇|Peter Marks, 2021年11月18日|華盛頓郵報 
 如果是一對情侶在約會，他就會顯得專橫跋扈，試圖恐嚇這個年輕人，讓他花很多錢。 《如何讓任何人做任何事》(第463頁)|史蒂芬·j·達布納| 2021年5月27日|魔鬼經濟學 
 Facebook的廣告禁令和它專橫地宣稱自己的客觀性，是該公司錯誤理解美國人對社交媒體需求的症狀。 Facebook“取消了林肯”? 真相很複雜，也令人擔憂。 羅恩·查爾斯，2021年3月4日，華盛頓郵報 
 戴維斯幾乎一出生就失明，儘管如此，他仍然是一個令人印象深刻的人——在照片和電影中，他顯得專橫，像國王一樣。 無名墳墓裡的布魯斯音樂家終於得到了一些尊重 
 在接下來的一期中，諾曼·梅勒(Norman Mailer)對《集團》進行了諷刺而專橫的評論。 1963年《美國夢》:瑪麗·麥卡錫的《團體》2013年7月25日 
 專橫的暴君，爭鬥中的傲慢，毀滅的情人，生命的敵人! 埃及革命詩歌|Josh Dzieza | 2011年2月3日|DAILY BEAST 
 雖然蔡森可能很專橫，但“路怒症不是她的菜。” 查森謀殺案新線索|A。 L. Bardach | 2010年12月6日|每日野獸 
 一套標誌性的服裝對於發出專制權力的正確信號至關重要，這一點現實生活中的獨裁者們再清楚不過了。 惡棍時尚英雄|肖恩麥考利| 2010年7月8日|每日野獸 
 埃德娜聽到這樣的信號，向這個專橫的小女人求情，感到有點不好意思。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他是她自己的避難所; 在他專橫的要求中，她的記憶沉睡了，她的思想停滯了。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他停頓了一下，為了說明這個蘇格蘭人專橫的幽默，他向我揮了揮手指和一隻紅手腕。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 她也許已經在俄羅斯山上安頓下來了，她使這個新環境完全適合她專橫的性格。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 結婚和後來兒子的出生大大軟化了阿爾芒·奧比尼專橫和苛求的本性。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦